正式宣佈財經台係全連登最藍既台!!!!!!!!!!!!!

你班死仆街 為五斗米而折腰 冇撚D骨氣 吔屎啦仆街

又用富途 又抽IBOND 又抽螞蟻 鬼唔望蝕死你班契弟呀

All in USA

牛定熊

G持

收到 準備入哂

咁你有無抽呀

agger

即係螞蟻會大賺

多謝 今次發到豬頭了

All in

Same road

你身體力行買返手 先可以輸死班仆街

螞蟻暴升了

yes sir

多謝面神
我allin左啦
你呢

thx all in

訓左身先醒覺

所以即刻上黎屌醒你地

支持大dodo!

藍得過媽咪麵藍？

知道了
要ALL IN

你夠打『中文』啦 6uo

財經台要被燈到變黃鳥！！！！！多謝大DoDo！！！！！

但佢祝福蝕死喎 條數點計

我屌你老母呀 又出賣我

駁唔刀

多撚謝 抽爆佢

ibond同政府派錢效果差唔多，因為係以低於市價賣

唔舞高點弄低

賺完再捐

拍枱反對

又自己燈自己

用牛牛抽螞蟻

最多賺咗攞哂去幫襯黃店

好睇未入飛

農夫山泉都燈唔到啦佢

抽螞蟻更係hsbc啦..

燈自己？我記得你都用富途

麵仔

螞蟻要抽爆了

本身我都唔用支牛同去臭螞蟻
但係你咁燈法
我認唔住啦
人民幣太香了

梗係用牛牛暗盤高價賣俾藍絲

正式宣布財經台最藍呢個清

麵神幾時入sqqq呀

洗唔洗俾個大聲公你呀屌你老母

我屌你老母

多謝麵麵

我愛G牛

無抽過

精神分裂 個病未醫好

抽乜撚嘢螞蟻

麵仔我對你好失望
有口話人冇口話自己

立刻放棄抽螞蟻

麵麵抽左幾多？

麵麵hoball

收到

多謝

麵麵幾時轉戰A股？

訓身八手

同意

#1先話唔抽

暴跌啦⋯⋯

你應該話你會大手買ibond 螞蟻

又用富途 又抽IBOND 又抽螞蟻 鬼唔望蝕死你班契弟呀

發過豬頭啦今次

房屋台呢咁

賺咗全贈612

我次次屌人用富途 都比人用 媽咪麵都用駁我
麵仔可唔可以教我點駁

我就唔撚信邪，跟你八手

佢邊有話唔抽

媽咪麵咁做想燈死富牛

麵仔是藍色的

麵麵開金口令連登仔發達

佢屌人哋抽螞蟻喎

抽咗先算

想講好耐
日日係到鬥黃
鬥光時鬥龍門鬥渣哥鬥馬田
但隔離財經台就富途抽中資IPO
房屋台就買sell HK樓盤

你都識講「屌人哋」啦

你答佢媽咪麵不嬲正一死賤種仆街大臭尻黎架啦 佢用有咩出奇

咁咪得囉

今鋪唔用支牛抽都唔得

正， 一定要用支牛all in

gg

好波

黃藍是政見
搵食是良知

燈自己係咪想做最黃嘅會然

all in 抽

Bin c

未睇過波台?

可以all in啦

我為黃而生 為黃而死

如果有得俾我簡多次

我一定唔會抽螞蟻囉

房屋台

藍面

我話財經台 你就話房屋台 依家係咪想隻秋呀

你知唔知財經台邊個揸旗架dee dee

可以取消㗎窩好似

試過啦 唔得架

Wa 要all in la

請你祝福他們

你先藍呀

大dodo

Ibond 都算啦，仲要抽螞蟻

藍DODO

我仆你個街啦
我有份屌人用牛牛 抽ibond 抽螞蟻架
邊忽藍呀

揸旗個個好藍

地圖炮，今次無窮人啦

扮咩野呀, 你孖爆啦

發硬
面神加持

算?算你老母

邊個抽ibond 即係同我過唔去

我打到佢柒頭咁呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

富牛 按認購詳情 有個制叫 撤回

收皮啦媽咪麵！

呂布

麵麵先係藍神

千祈咪撚抽到螞蟻

你入左未先

當年監生俾我打死左啦

屌你咩、我原本唔想抽、而家明知有錢賺都唔知做唔做支那人好了

林奠話冇得撤回

問過房屋台未

點夠你藍啊媽咪哥

TSLA 升空區又唔提

g持

有錢唔係唔賺嘛

你連個名都藍過人

房屋台呢

我聽日就以陶淵明為榜樣 歸隱山林 日日耕田 自給自足

冇飯食，點抗爭？

駁唔到

理撚得你
你唔食飯餓死一回事
記得捐錢

抽咗先去耕田 有冇搞錯

媽咪麵式咆哮

死曱甴收左幾多錢？

呢個柒頭

螞蟻都比你燈到飛天

比條生路行得唔得？我都係手足

香港 呢個名於 中共 唯一覺得仲值錢嘅地方
中共回血劍

屌你咩麵麵
又話放完SQQQ之後all in螞蟻
家下點跟呀？

登到連登變成富豪集中地

得 冇話唔得
但你抽螞蟻就係藍絲 你唔捐錢都係藍絲
你自己唸掂佢

老母麵聲稱訓身後醒覺，師兄睇路

醒覺，但冇cut 單

麵麵唔好咁勞氣
會傷身

想問電療同食藥係咪會冇性慾？
你keep住聖人模式？
見有d人開始前會雪定子孫

雪乜春呀 我基因依家突變左 生出黎既子女都好大機會有我呢個病

我自己有呢個病就算啦 我唔想連累到我後代好似我咁

I love you big DODO

農夫山泉?

問過我地波台藍友未
財經台班友咪又係all in tsla 小學雞

就連黃尸之首的馬田都賣牛牛廣告
一邊賺黃錢一邊賺藍錢
馬田玩哂

麵神要每樣買一手先得架

應該得保底2%, 每手最多高水3舊,嘥鳩氣

屌 即又升

講乜都好，賺錢最實際

買美國軍工股就最黃

麵麵幾時支持拜登

明白了 今舖珍系痾煙

則係要大手入

仲未計房屋台

你買大陸股，中概股死全家

岩呀

富途要升了？

麵神滅共靠哂你啦

你有冇養寵物？

唔好同錢作對啦

麵神話我地會蝕死, 大家收到未?

面神出口係祝福

財經台都係睇藍毛毛頭 梗係藍

抽飛啦！

無事架麵麵 燈下自己個瘤就ok

Push

唔睇真係會俾你燈死

以陶淵明為榜樣獨愛菊

麵麵一定會繼續陪住大家

冇抽

你之前先推農夫山泉

真係升左

抽完支股要即放。
抬高個價等藍絲接。
三日唔放即係藍絲!

一係唔好抽

呢個真

612就黎冇錢啦

dllm，我孖展加槓桿都要g持祖國嘅公司啊

可唔可以加我入Telegram Group？Noname2050🙏

正式宣布媽咪麵係財經台最藍嘅人！！！！！！！

一個財經台
一個房屋台

華人DNA就是不團結

各自為政

所以連契丹人，滿洲人都睇你地唔起

亞洲地區，最團結就是南韓，其次應該是日本

麵麵識運用自己嘅燈力了

btw化療加油
一個禮拜好快捱過

我地等你一個星期後充滿活力地復出

agree

好似會嘔到仆街 腸胃炎又疴又嘔 你有冇力同心情打飛機？應該辛苦過腸胃炎幾百蚊

估唔到成朝都冇人贊我型棍 夠薑單挑成個財經台

麵麵型棍 夠薑單挑成個財經台

洗乜講 財經台班排骨仔我媽咪哥一拳一個啦

好想摸麵麵胸肌

咁有骨氣咪唔好交稅，你交稅一樣係藍

好想摸麵麵Jer Jer 仔

我媽咪哥人稱巨尻佬

想用榴槤愛撫麵麵春袋

個名好撚難聽

鳩佬就有
巨就收返埋啦

榴槤錫春袋

春袋開榴槤

陳同佳去台灣先定麵麵找數先

難分勝負

咁宜家姐係點